
                      Entretenida como todas las de Liam Neeson. Aunque desde luego que es previsible y tiene un par de secuencias de la hija, una a toda leche por las calles de Estambul con un Mercedes de hace 10 años(sin carnet de conducir y americana que en EEUU una caja de cambios manual lo ven como un bicho raro) que Sebastian Loeb a su lado es un mierda. Y la otra secuencia (lo lleva en los genes supongo) lanzando granadas como caramelos en una Cabalgata que desde luego es para hacérselo ver el director. Por lo demás, se deja ver.
        
            